 \documentclass[
	oneside,
    numbers=noenddot, %Keine Punkte am Ende des TOC
    toc=flat, %Flache TOC
    12pt, % Schriftgröße 
    titlepage, % es wird eine Titelseite verwendet 
    %parskip=half, % Abstand zwischen Absätzen (halbe Zeile) 
    listof=totoc, % Verzeichnisse im Inhaltsverzeichnis aufführen 
    %^enlargefirstpage,
    bibliography=totoc, % Literaturverzeichnis im Inhaltsverzeichnis aufführen 
    %index=totoc, % Index im Inhaltsverzeichnis aufführen 
    %captions=tableheading, % Beschriftung von Tabellen unterhalb ausgeben 
    %draft % Status des Dokuments (final/draft) draft hinzufügen zum anziegen 
    %%der zeilen ende
]{scrartcl}



%%%%%% Packages %%%%%
\include{packages}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\begin{document}
\pagenumbering{gobble}
\input{cover}
\newpage

\pagestyle{fancy} %eigener Seitenstil an hier
\fancyhf{} %alle Kopf- und Fußzeilenfelder bereinigen
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt} %obere Trennlinie sichtbar setzen
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt} %untere Trennlinie sichtbar setzen



%%%%%% Vorwort %%%%%%
\lhead{{\footnotesize \textsc{Vorwort}}} %Kopfzeile anpassen
\rhead{\thepage}
\lfoot{{\footnotesize \authorname}}
\rfoot{\versiondate}
\input{sec/vorwort}
\clearpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%% Inhaltsverzeichnis %%%%%%
\lhead{{\footnotesize \textsc{Inhaltsverzeichnis}}} %Kopfzeile anpassen
\tableofcontents
\newpage % Neue Seite
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markboth{#1}{}}
\rhead{}
\chead{}
\lhead{{\footnotesize \textsc{Verzeichnisse}}} %Kopfzeile anpassen
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{\versiondate}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%% Acronyme %%%%%%
\input{acr}
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%% Verzeichnisse %%%%%%
\listoffigures %Abbildungsverzeichnis
\newpage
\listoftables %Tabellenverzeichnis
\newpage
\renewcommand\lstlistingname{Listing} % Untertitel unter Listing
\renewcommand\lstlistlistingname{Quellcodeverzeichnis} % Verzeichnisname
\def\lstlistingautorefname{Listing} % autoref im text
\lstlistoflistings % Listingverzeichnis
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\newpage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}	
\parindent0pt % Keine Absatzeinrückungen
\parskip2ex %Absatzhöhe



\lhead{{\footnotesize \thesection \quad \textsc{\leftmark}}}  %Kopfzeile in der 
%Kaptitel und Nummerierung links steht
\chead{}
\rhead{\thepage}
\lfoot{\authorname}
\cfoot{}
\rfoot{\versiondate}


% % % Sections % % %
\part{Einleitung}
\label{part:allgemein}

\section{Einführung in die Thematik $\circledast$}
\label{sec:einleitung}
\subsection{Allgemeine Hinweise}
\input{sec/einleitung/einleitung}

%\clearpage
%\section{Einführung}
\label{sec:einfuehrung}
\input{sec/einfuehrung/webrtc}
\input{sec/einfuehrung/wonder}
\input{sec/einfuehrung/napt}

\clearpage
\section{Allgemeine Anforderungen und Festlegungen}
\label{sec:allgAnfFest}
\input{sec/anforderungen/anfoderungen}

%\section{Testsysteme und Testsoftware}
%\label{sec:tests}
%\input{sec/tests/anfoderungen}
%\input{sec/tests/konzeption}
%\input{sec/tests/realisierung}
%\input{sec/tests/tests}
%\input{sec/tests/zusammenfassung}

\clearpage
\part{Komponenten}
\label{part:komponenten}

\section{Nachladeproblematik $\oplus$}
\label{sec:nachladeproblematik}
\input{sec/nachladeproblematik/anfoderungen}
\input{sec/nachladeproblematik/analyse}
\input{sec/nachladeproblematik/konzeption}
\input{sec/nachladeproblematik/realisierung}
% \input{sec/nachladeproblematik/tests}
%\input{sec/nachladeproblematik/zusammenfassung}

\clearpage
\section{Signalisierung zwischen WONDERv2-Frameworks $\oplus$}
\label{sec:signMsgServer}
\input{sec/signalisierungMsgSrv/anfoderungen}
\input{sec/signalisierungMsgSrv/analyse}
\input{sec/signalisierungMsgSrv/konzeption}
\input{sec/signalisierungMsgSrv/realisierung}
% \input{sec/signalisierungMsgSrv/tests}
%\input{sec/signalisierungMsgSrv/zusammenfassung}

\clearpage
\section{Identitätsmanagement $\circledast$}
\label{sec:identitymgmt}
\input{sec/identitaetsmgmt/anfoderungen}
\input{sec/identitaetsmgmt/analyse}
\input{sec/identitaetsmgmt/konzeption}
\input{sec/identitaetsmgmt/realisierung}
% \input{sec/identitaetsmgmt/tests}
%\input{sec/identitaetsmgmt/zusammenfassung}

\clearpage
\section{Datenkanäle $\oplus$}
\label{sec:codecmgmt}
\input{sec/codecmgmt/anfoderungen}
\input{sec/codecmgmt/analyse}
\input{sec/codecmgmt/konzeption}
\input{sec/codecmgmt/realisierung}
% \input{sec/codecmgmt/tests}
%\input{sec/codecmgmt/zusammenfassung}

\clearpage
\section{Grafische Benutzeroberfläche $\circledast$}
\label{sec:ui}
\input{sec/ui/anfoderungen}
\input{sec/ui/analyse}
\input{sec/ui/konzeption}
\input{sec/ui/realisierung}
% \input{sec/ui/tests}
%\input{sec/ui/zusammenfassung}

\clearpage
\section{Automatisierung $\circledast$}
\label{sec:automatisierung}
\input{sec/automatisierung/anfoderungen}
\input{sec/automatisierung/analyse}
\input{sec/automatisierung/konzeption}
\input{sec/automatisierung/realisierung}
%\input{sec/automatisierung/tests}
%\input{sec/automatisierung/zusammenfassung}

\clearpage
\part{Schlussbetrachtungen}
\label{part:schluss}

\section{Browserkompatibilität}
\label{sec:browserkomp}
\input{sec/browserkomp/browserkomp}

\clearpage
\section{Vergleich WONDERv1 - WONDERv2 $\oplus$}
\label{sec:vglwonder}
%\input{sec/vglwonder/robustheit}
\input{sec/vglwonder/wartbarkeit}
%\input{sec/vglwonder/performance}
\input{sec/vglwonder/benutzbarkeit}
%\input{sec/vglwonder/zusammenfassung}

\clearpage
%\section{Abschließende Betrachtungen}
\label{sec:abschliessend}
%\input{sec/abschliessend/rueckblick}
\input{sec/abschliessend/ausblick}

\clearpage
\input{sec/abschliessend/fazit}
\newpage

%%%%%% Appendix %%%%%%
\part*{Anhang}	
\appendix
\input{sec/appendix/wonderv2api}
\newpage
\input{sec/appendix/wonderv2msg}
\newpage
\input{sec/appendix/wonderv2flow}
\newpage
\input{sec/appendix/wonderv1uml}
\newpage
\input{sec/appendix/wonderv2uml}
\newpage
\input{sec/appendix/jrd}
\newpage
\input{sec/appendix/cd}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
	

%%%%%% Bibliography %%%%%%
\newpage
\lhead{{\footnotesize \textsc{Quellenverzeichnis}}}
\renewcommand\refname{Quellenverzeichnis}
\bibliographystyle{unsrt}
\bibliography{bib/rfc,bib/books,bib/techreports,bib/electronic,bib/articles,bib/github}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
		
		
%%%%%% Selbstständigkeitserklärung %%%%%%
\setcounter{secnumdepth}{0}
\newpage
\lhead{{\footnotesize \textsc{Selbstständigkeitserklärung}}} 
%Kopfzeile anpassen
\input{selbststaendigkeitserklaerung}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
